聽1秒,你估唔估到係咩歌?

1.

2.

3.

4.

無聊當玩下

太無聊 你自己玩

第4個點估

火影

1.唔知
2.FA
3.火影
4.k-on?(冇睇過，但聽過)

佐為
FA
火影
銀魂

3.火影
4.巨人

4俾多一秒

屎驚倒唱個首鋼鍊

NO

加旋

鐵血op

岩了

得1秒淨係得踩drum聲,好多歌都有 極難估